<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:id="@+id/frameLayout"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:orientation="vertical"
    android:paddingLeft="8dp"
    android:paddingRight="8dp"
    tools:context=".Fragments.TermsFragment">

    <TextView
        android:id="@+id/textView5"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:text="Условия и положения пользования "
        android:textAlignment="center"
        android:textSize="30sp"
        android:textStyle="bold" />

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent">

        <LinearLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:orientation="vertical">

            <TextView
                android:id="@+id/textView6"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:text="При загрузке или использовании приложения эти условия автоматически применяются к вам, поэтому вы должны убедиться, что вы внимательно их прочитали, прежде чем использовать приложение. Вам не разрешается каким-либо образом копировать или изменять приложение, любую его часть или наши товарные знаки. Вам не разрешается пытаться извлечь исходный код приложения, а также вам не следует пытаться переводить приложение на другие языки или создавать производные версии. Само приложение и все связанные с ним товарные знаки, авторские права, права на базы данных и другие права на интеллектуальную собственность по-прежнему принадлежат . стремится сделать приложение максимально полезным и эффективным. По этой причине мы оставляем за собой право вносить изменения в приложение или взимать плату за его услуги в любое время и по любой причине. Мы никогда не будем взимать плату за приложение или его услуги, не разъяснив вам, за что именно вы платите. Приложение хранит и обрабатывает персональные данные, которые вы нам предоставили, для предоставления моего Сервиса. Вы несете ответственность за безопасность своего телефона и доступа к приложению. Поэтому мы рекомендуем вам не делать джейлбрейк или рутировать свой телефон, что представляет собой процесс снятия программных ограничений и ограничений, налагаемых официальной операционной системой вашего устройства. Это может сделать ваш телефон уязвимым для вредоносных программ/вирусов/вредоносных программ, поставить под угрозу функции безопасности вашего телефона, а также может привести к тому, что приложение NovaPizza не будет работать должным образом или вообще не будет работать. Вы должны знать, что есть определенные вещи, за которые вы не возьмете на себя ответственность. Некоторые функции приложения потребуют, чтобы приложение имело активное подключение к Интернету. Соединение может быть Wi-Fi или предоставлено вашим оператором мобильной связи, но вы не можете нести ответственность за то, что приложение не работает в полную силу, если у вас нет доступа к Wi-Fi и у вас нет ваших данных. надбавка осталась. Если вы используете приложение за пределами зоны с Wi-Fi, вы должны помнить, что ваши условия соглашения с вашим оператором мобильной связи будут по-прежнему применяться. В результате ваш оператор мобильной связи может взимать с вас плату за передачу данных на время соединения при доступе к приложению или другие сборы третьих лиц. При использовании приложения вы принимаете на себя ответственность за любые такие расходы, включая плату за передачу данных в роуминге, если вы используете приложение за пределами своей домашней территории (т. е. региона или страны) без отключения передачи данных в роуминге. Если вы не являетесь плательщиком счетов за устройство, на котором используете приложение, имейте в виду, что мы предполагаем, что вы получили разрешение от плательщика счетов на использование приложения. В том же духе, вы не всегда можете взять на себя ответственность за то, как вы используете приложение, т. е. вам необходимо следить за тем, чтобы ваше устройство оставалось заряженным — если в нем разрядился аккумулятор, и вы не можете включить его, чтобы воспользоваться Сервисом, вы не можете взять на себя ответственность. . Что касается ответственности s за использование вами приложения, когда вы используете приложение, важно помнить, что, хотя мы стремимся обеспечить его постоянное обновление и правильность, мы полагаемся на третьи стороны, чтобы предоставить нам информацию, чтобы мы могли сделать ее доступной для вас. не несет никакой ответственности за любые убытки, прямые или косвенные, которые вы понесете в результате того, что полностью полагаетесь на эту функциональность приложения. В какой-то момент мы можем захотеть обновить приложение. В настоящее время приложение доступно для Android — требования к системе (и к любым дополнительным системам, на которые мы решили расширить доступность приложения) могут измениться, и вам нужно будет загрузить обновления, если вы хотите продолжать использовать приложение. не обещает, что всегда будет обновлять приложение, чтобы оно соответствовало вам и/или работало с версией Android, установленной на вашем устройстве. Тем не менее, вы обещаете всегда принимать обновления приложения, когда они вам предлагаются. Мы также можем прекратить предоставление приложения и прекратить его использование в любое время, не уведомляя вас о прекращении. Если мы не уведомим вас об ином, при прекращении действия (а) права и лицензии, предоставленные вам в соответствии с настоящими условиями, прекратят свое действие; (b) вы должны прекратить использование приложения и (при необходимости) удалить его со своего устройства. Изменения настоящих Положений и условий Я могу время от времени обновлять наши Положения и условия. Таким образом, вам рекомендуется периодически просматривать эту страницу на предмет любых изменений. Я сообщу вам о любых изменениях, опубликовав новые Условия на этой странице. Эти изменения вступают в силу сразу после публикации на этой странице. Свяжитесь с нами Если у вас есть какие-либо вопросы или предложения по поводу моих Положений и условий, не стесняйтесь обращаться ко мне в приложении для заказа. " />
        </LinearLayout>
    </ScrollView>

</LinearLayout>